藥房仔請入！

想入呢行，有咩要注意？有冇師兄可以介紹下

時間好撚長

啲時間好撚難捱

師兄邊區返

想對呢行知多啲 可唔可以講多啲

冇咩特別 預岩岩入行辛苦啲 都有啲體力勞動

之前返過深水埗區 冇野做嗰陣冇得坐好撚攰

一個月假得四日 返早10放夜11 好撚辛苦

我好你少少 一星期一日 十二個鐘